電動車燕梳係咪好難買?

小弟睇緊 KONA Electric / NIRO EV ，純腳車用。
免晒稅真係好吸引
去到問燕梳，QOUTE 左幾間都話唔保。
究竟係新款唔保，定電動車少公司保??
求教!!

你睇得免晒稅, 都係想買新車啦
新車咪等代理幫你搞囉 實有保

Niro代理quote 中國太平 60 ncd 6xxx

樓主牌齡 / 年齡幾多?
有冇發生過交通意外 不論有冇claim錢?

小弟 30 OUT, 5 年車, 無撞無CLAIM

應該咩車都出到咁濟

30 5年 照計GTR都出到喎
你quote過邊間

教協 QOUTE 唔到
FWD 同Kiwisure 都 無理我，EMAIL 叫我等電話

新款有機唔保因為冇數據
新車買車行果d 比出面平 我岩岩都買左架現代 車行出果份平出面報成千蚊 出面又好似你咁quote 唔到價 quote 到d價又好貴

買車叫sales幫你出咪得囉
佢有辦法架啦

明解 ~~ THX

人生第一次 ~~

其實買車行新車程序係點??
車展睇定WALK IN ??
幾時試車?
有咩要留意?

我鐘意showroom慢慢睇
試車你同sales約個時間就ok

謝謝Ching